Шаблонный образ Docker для проектов на php

Включает:

PHP + xDebug (Для API, контейнер php-fpm)
 
PHP + xDebug (Для фоновых задач, контейнер supervisor)

NGINX

MYSQL

REDIS

RABBITMQ

После выгрузки надо на всё поставить 777, избавит от массы проблем с правами на файлы и каталоги

Настроить под себя - переименовать <b>.config.example</b> в <b>.config</b> и назначить параметры

Настройки мапингов для Шторма, чтоб заработал xDebug, приложены

Запуск: <b>start.sh</b>
